失物認領 Sony Xperia

突發 頭先邊條友搭26m漏左部Sony Xperia 係26M上層第7排 應該住秀茂坪附近 我依家放你電話去順天巴士總站
你老母whatsapp緊你問你要咩海鮮啊

唔見電話點上連登睇你個po

屋企有電腦架嘛

你估個個都有上連登咩

幫推

覆佢老母 叫佢老母黎拎返部機啦

佢好似知道左
我放低左喇 下次小心d啦仆街熱死我